其實點解中學PE堂要帶衫上堂換？

點解唔可以直接著返學 要上堂前先換pe衫 落堂要換返校服先上堂咁嘥時間？
如果係因為上完堂好臭 廢事課室好大陣味 咁點解小學嗰時又冇呢個規定？

臭撚到仆街
加多一粒鐘俾人沖涼啦

教你要自己著衫

所以以前成日扮病唔上PE堂

等d人可以裝女同學換衫

咁小學嗰時就教好過啦

我都係

因為青春期d 汗臭d

男人老狗著住條PE短褲周街走

腳毛

你都戇撚鳩
有咩問題 如果唔係田徑用個隻貼身跑褲
根本同街褲冇咩分別
仲要pe衫好多都有長褲 係上堂先換短褲

其實係好美好嘅回憶

唔好講中學 大學都要呀陰公
邊間大學自己諗

唔明點解有啲男人可以一條都無
好撚核突

冬天先攞命

用花灑淋人

邊個去廁格換就倒水入去

仲有扯人地條底褲扯到上頸

Pe衫好柒

可以着住架
試過轉堂無時間換真係着定